大家知唔知今晚8點要做D咩

就係開電視睇愛回家 開心追遞

今晚有iris 仲有可能有阿滕

大家記得開電視啦

P.S 請支持大小姐今年最佳女配角

推

十卜